最有話題港姐何沛沂：我既真樣係甘

屌
不屌

有得屌你屌唔屌訝

甘乜Q

不了

真？邊撚度真？睇過？

甘

你

乜撚野分別

王祖賢咁樣
都係好樣衰

她來自Big 6